永遠的十磅仔 - 周俊樂

要放頭無放頭,要後上無後上
樂仔一定要堅持,等我場場睇少隻

樂仔keep住